當潮流愛TECENT 當旁人買孖展

你何以屈屈不說話 TECENT升得很快吧
是你接貨有誤差 趺D洗乜怕
我從前已冷靜持有
長期緊守它身邊 永遠買貨也未愁

難道會穾然變兩元 共產黨稱要去做出轉變
造數的不再秘密給發現 係夾硬要做個缺點
難道你賣完先去問 你這一種叫作完美作賤
我只懂得 笑你在每天

當潮流愛TECENT 當旁人買孖展
TECENT孕育你我 是窩心的自然
D騰牛再尖酸 給它再入多點
股票是不理性 亦不計較條件 六百可清楚看見

價難免總有些缺憾 依家不甘心去問
問到最尾有落差 貴左洗乜怕
笑何妨與你又重溫
從前我買先幾蚊 我永遠勝過別人

尋日上兩元上兩元 放左的給打臉給打臉
作一些不要變賣的約定 就看緊以後每一天
其實你定期可發現 你這一種叫作完美決定
我洗乜鬼 再努力每天

當潮流愛TECENT 當旁人買孖展
TECENT孕育你我 是窩心的自然
D騰牛再尖酸 給它再入多點
股票是不理性 亦不計較條件 六百可清楚看見

Tencent?

錯歌詞呀

係啵

咩教會